下星期遞信 4月西藏之旅

暫時做緊資料搜集，去過既巴打麻煩提點下

起步：廣州搭高鐵 （西寧/直上拉薩）
東線（林之，魯朗，加查，澤當）
西線（日喀則，珠峯大本營）
納木措

筆直：1萬-萬5

時間無上限 ，有冇巴打去埋尼泊爾

自推

去尼泊爾行ebc？

依家仲考慮緊路線 行上去係咪要十日左右

七，八日上 四日落

5月去西藏 尼泊爾 印度
budget 1萬 去一個月
做奴隸前最後一次放肆